認真post

有冇人可以借時光機俾我

好的 時光機留給你

邊日，幫你set埋

上年十二月二十......日

救命呀多啦A夢

有都我用先啦 屌你老母

我想返去2019 12月

有都唔俾你啦

我都想

做人唔可以咁自私㗎

你把口好毒呀 唔好咁啦

人係自私㗎喎
如果你有一架
你會自己用定俾人？

對人好有撚用咩 死返去含撚啦屌你老母

用完借俾有需要嘅人
一定係咁
佢哋都可能好似你咁樣受緊苦

祝你新嘅一年係現實世界得到真愛

冇可能用完㗎
你好天真

輪着用唔得嘅
我唔天真我好邪惡㗎 就嚟準備落地獄

屌你老母 即係又要我害人啦臭閪

你肯定你俾完人佢會俾返你？

我相信你總有一日能夠愛自己愛他人找到自己的幸福 加油

都係講信字
我相信佢一定會用完還返俾我一定係咁！

扮正面有撚用咩 係咁有用你就唔使係到叫春啦屌你老母

唔緊要㗎我明白你而家嘅心情我都曾經好似你咁樣 但一定會好起來的 加油
而我喺度叫春都係唔想麻煩我身邊嘅朋友因為我負面能量嗰陣真係好煩

憑乜覺得會變好呀傻閪？？？？？？？？？

憑我自己嘅經驗 無論人去到幾差幾負面 總係需要希望去維持生命

你代表全世界？？？？？
維持生命有咩用？？？？？
希望咪又係變失望 收嗲啦屌你老母

浮雲狗你條咸家剷又幾撚靚仔喎

屌你老母

自稱有樣有身材既樓主相

我朋友好衰

認真我估唔到你gel左頭原來幾型

我只不過都係想你新嘅年可以搵到自己嘅幸福 而我自己都會係我有限嘅時間之內用希望去繼續維持生命 加油啊雲巴

自爆左 唔好推

其實嗰個係我朋友嚟我唔會咁蠢影自己擺上連登

唔洗扮膠啦，知係你嚟

你又知依個係佢？

隻手同你d飲食po一撚樣，定你d po全部朋友煮你影相

係我黎 求del post

你真係好慘

佢幾年前已經出曬名啦比人爆過唔知幾多鑊了

唔怪之佢咁撚灰 喺咁唔同Post屌人老母啦

講真如果生到佢咁樣我都會周圍屌人老母嘅

好25

做咩拉？

sor

波台大佬們唔好再推 我感情台台主代表感情台投降了

Ok咁放過你，拉。

拉

幫手拉。

係真兄弟咪再推

唔係啊嘛張相真係佢？😂

拉。

知太多對你冇好處，拉。

垃圾post拉。

多謝拿卡哥

係真 唔屌老母了 求唔好推

好 大家唔好再推啦！

唔洗，拉

好啦好啦唔推啦唔推啦
你都唔係好樣衰啫

咪玩嘢拉

Sorry

佢都冇得罪你，拉

拉啦屌

如果呢個po拉唔到落去場運動就已經完左

拉到食飯

Hdthabx

拉到攰

攰到餓

吓

你唔好咁啦

又幾靚仔 推

真

屌你老濛 真係我黎 咪能玩野

又幾好戲

關感情台撚事咩

真wor 關感情台撚事咩

話唔係又話我扮 話係又話我好戲 咁你想點能樣

講溝女佢真係唔夠你嚟
見到人哋隻手指都可以發情

咩叫做25?